其實香港重有無希望

啲官咁垃圾就個個月袋十幾萬
小市民日日ot先得果萬幾兩萬

除非有佔中2.0升級版+智慧領袖

你覺得會有可能有佔中2.0咩

無

有冇諗過d''垃圾‘'值十幾萬既同時 值明呢個地方幾咁需要呢d''垃圾''

當你以為佢哋一個月仲搵緊十幾萬嘅時候，實情係人哋人工已經加到廿幾三十萬